01.Сделать функцию считывания массива (getArray)
02.Функцию (toString)
03.Функцию которая возвращает сумму всех элементов массива (arraySum)
04.Функцию сортировки массива (bubbleSort)
05.Функцию возвращающую минимальный элемент массива (arrayMin)
06.Функцию возвращающую максимальный элемент массива (arrayMax)
Итого:
	01.Получить массив
	02.Вывести сумму элементов
	03.Вывести максимальный и минимальный элемент
	04.Отсортировать его и вывести
* Points: 5